大陸官方指導報告: 「成龍」的社會責任評分不及格

中國官方社科院有份參與指導既報導《中國影視明星社會責任研究報告（2017-2018）》出爐.

根據報告, 成龍大哥既社會責任評分不及格, 只有38.10分. (100分滿分, 60分及格)

其他香港影星既既社會責任評分不及格, 唔值得怪責.
唯獨成龍就真係值得笑7.

係咪教完范冰冰去美國先咁低分

其實連登d毒撚應該要理解下成龍
佢就係果d典型係亞洲行為不太被人接受果d, 點知去到西方國家d人like佢
當年李小龍都係成日係香港同人打交d人話佢爛仔最後先要去美國發展

係咪唔夠信用值買機票同高鐵票?

咁佢仲買唔買到火車飛

一野減左90分

反而佢條仔係9個合格其中一個

范冰冰0分

古天樂都19分
係咪on9
起幾多間小學

成龍係美國開始大紅果時 (1996), 係亞洲國家都係極紅

生要管死要管,打隻GAME又要管,,,成龍終於講岩了

周星馳 黃子韜

中出即飛是要扣分的

無必要怪責古天樂

起碼古天樂唔係好似成龍咁, 成日口講愛國

星爺1.19分照做政協

馳星周1.19分

唔合格係提佢地科水 唔妹搞到變冰冰

因為當年淫蟲大哥犯左所有男人都會犯既錯，扣到負100分，自認台灣人又扣多一百分，之後每年奶共，每年加廿分

原本今年有80分，可惜佢個私生女呻窮，發現佢一直無俾生活費個女，道德分又扣五十分

吳京都係得39.64 中共用完即棄

痴撚線 佢起咁多學校仲想點
係咪佢投資香港電影 呀爺唔like
普通話又屎
所以扣佢分

>100間

成龍咁愛國, 應該捐身家比中共打貿易戰

眨低普通話

星爺拉到低哂
平均分唔合格

周星馳 1.19

拍戰狼都無撚用

研究出这种报告也是浪费国家的钱

起100間都19分
咁要起幾多千間先100分

所以, 無必要因此怪責其他香港藝人

唯獨成龍係例外

連登人一邊笑人唔識變通
但自己就係最唔識既變通

D分係點計先 ？

李小龍由始至終都係美國人

愈紅果班愈低分 係咪暗示佢地逃好多稅

李晨都合格
唔通奉獻左冰冰比中共高官
得到賞識

根本你係香港人已經減咗先啦,不過支那蝗學人評分

習近平999999999999999999999999
鄧小平99999999999999999999999

林志玲61.49咁撚高分既喂

愛黨唔愛范冰冰
傻q左

其實係人都唔合格 笑成龍都冇用

9人合格

不過, 無必要因此怪責其他香港藝人

唯獨成龍係例外

令我諗起一段女王的教室既劇情
女主角考試緊時尿急 舉手想去廁所 真矢唔俾佢去 成績好既第二女主幫女主出頭陪佢去廁所 結果真矢派翻考試卷時 要頂撞佢既第二女主做哂原本係由考試包尾既同學做既打雜

政協1.19分

佢講我反為有喜感冇反感喎

林更新點解咁低分

古天樂做善事好低調,
唔似其他人做show咁做,
大陸啲垃圾傳媒根本唔知佢出過幾多力

乜吳尊喺中國人黎架咩

成龍不嬲唔親中 中國的會爆炸

中
國
的
會
。
。
。

Jimmy仔做埋龍頭都得19分

成龍算唔算高分?

黑鏡 (現實版)

用自己頭像做龍椅
真大膽

教到愚民嘅下一代咁聰明, 仲點管

呢個係交齊稅排行表咋嘛？

佢有私人飛機嫁

不過支共會用火箭炮射佢落黎

中南海中出100連發

李晨係咪中共d人
專登埋范冰冰身刮佢d料 賣女求榮

彭于晏台灣人嚟

劉德華

景甜低過古天樂
咩野排行榜

李晨咁撚高 好假

聽話又正過范冰冰

呢樣真

有冇官員嘅職能責任評分？

呢個應該係身家上繳排行榜

見到你個名加周星星,我就諗起Peter Chu了.

估倒唐嫣同周星馳呢d咁低

9個合格裡面有三個係TFBOYS，厲害了

冰冰都幾仆佳 過成龍一棟
可能嬲成龍個陣頂到盡

成龍又話中國會爆炸
今次過多一棟 唔知點立足
會唔會好似曾志偉屈佢rape人

星爺得1點幾分#

個表好撚好笑

林志玲要幾多發先可以拎到 61 咁高分

另外周迅咁老個食評分數都有 62, 一定功夫好勁

冇俾中共 cap 水既建設 一分都唔值

點解有64

有又點
大陸隨時可以唔俾你飛

唔合格

成龍去西方國家，我唔見得人哋特別欣賞佢，只係當佢一個演員。你去做小丑，搞下笑，大家嘻嘻哈哈咁囉…

仲有，唔該唔好將佢同李小龍去比，李小龍真係有好多人真心敬佩（尤其係黑人），成龍？

屌。全部冇中國護照嘅已經先扣100分。有外國護照嘅，再扣50。

由-150分開始加。所以成龍先唔合格。

周星馳依家剩拍低能大陸片都咁低分

范冰冰單野搞到大陸唔鐘意成龍

有咩懲罰

中央提你快科水救國啊。
仲有個堆咩塵偉亭，蝗祖藍，陳大春記得科水啊。

上面一堆垃圾二線星，聽都未撚聽過

陳偉霆 3.57

邊位？

問題係
吳尊又關你強國咩事
人地汶萊人
林志玲都話可以老屈做強國人

徐崢係咪拍咗果套咩揭露癌症病人係中國苦況果套戲所以咁高分？

怕呢啲唔應該係最低分咩

我本將心向明月，奈何明月照溝渠

吳京拍左果套愛國戲都係唔合格

係呀 最識變通係用小部份user代表連登仔
再企高地踩所有連登仔拎優越感

預備勁屈香港影星$$$

廁紙都應該買唔到要用手

應該見佢賺咗咁多但上面嫌分得唔多

古仔得19分

唔應該怪責古天樂

起碼古天樂唔係好似成龍咁, 成日口講愛國

笑屎

原本就想笑成龍嘅
不過一click 入去就知份報告好撚on9
又係用嚟炒作啫，要捧d好叻奶共嘅大陸明星，捧下小鮮肉，做得多show嘅偽人

中國兒人要要管兒的

d高官的評分呢

就係佢起咁多學校先扣佢分，起咁多即係間接同人講中共教育做得唔好、無錢起學校

邊個咁撚無聊搞評分

劉華/古天樂低過廿分 呃飯食研究

在中國，這情節早就開始成形。2015年，BBC報導中共正在設計一套「社會信用」系統，用來評價每一個公民的信用價值，到 2020年，每個中國人都將被編入一個大型資料庫，按照他們的行為來計算「分數」。這有點像現在中國阿里巴巴的「芝麻信用」，但遠比芝麻信用無孔不入和具強制性。

廣告

最近澎湃新聞報導，被認為是未來副首都的河北雄安新區，更加具體地預告這種社會信用系統的操作。雄安新區早前公佈將實行居民積分制度，積分包括「遵紀守法、道德品質、社會貢獻、公益活動、綠色生活」五個範疇，累積足夠分數才有資格買房子。天啊，這豈不是跟Black Mirror的故事一模一樣？

評分低會有什麼後果？再找早一點的新華社報導，雄安新區容城縣的黑名單會被公開，該縣法院副院長說，「被執行人一旦被納入失信黑名單，除禁止乘坐飛機、列車軟臥和動車等，還將在金融機構貸款以及辦理信用卡、政府采購、招標投標…等方面受到嚴格限制。」這根本就是Black Mirror的情節。你的分數太低，你連連火車票也買不到。

呢笑完嗰頭發現未來真係會

吳京都係得三十幾分?

賣港黎講佢都算失敗

波+20
樣+20
腳+20

好少人講
佢自己都冇乜提過
FYI

[神人]古天樂第100所希望小學建成 網友曝新學期將投入使用 第105間已經奠基

捐1億+1分

好似話家族係猛料紅底

但救唔到范冰冰

都唔知依家點
同埋如果放低一億搞掂都已經好好啦

暴露左國家有咁多貧困兒童冇書讀, 緊係低分啦
嬴國點講都係世界第一強國 點會仲有窮人

又可以抽支那狗稅啦！

愈低分個稅率愈高，今次仲唔仆街？